你最鍾意頭文字D邊個scene?

頭文字D套戲大家就睇得多啦，但係動畫版大家最鐘意邊幕？
我覺得死神同高橋涼介個幕最好睇，佢地真係搵命博，同埋嗰一幕突顯到高橋涼介嘅天才同埋死神嘅執念

善心打破零回覆

第一季 鬥涼介

池谷嘔泡果集 笑死

最後果季 兩架ae86都幾好睇既 沖完線影番晒以前出現過既人黎睇比賽 都幾感動 最重要係咩呀 ??? 係頭d神曲 move唱既rage your dream 此時響起
我敢講 無依首歌 頭d肯定扣一半分 !!!!!!!!

屌

臨尾拓海爬頭嗰幕

畀真人版頭文字D抄咗嚟用

頭D啲BGM其實真係好重要

第一次用blind attack

三萬蚊

我有啲野 想同我好朋友講

嗰次但係最後都係符碌 有啲失望

講緊動畫版呀

熟人可以平啲

邊個呀？

神之腳U turn位過啟介
第一次睇會

啟介即刻亂晒陣腳
睇嗰幕唔知點解我會諗起Fast and Furious 2其中一幕

條友真係唔識架喎

第三輯跳伊呂坡

咪撚再睇真人版
無頭D成份可言

再提

拓海同京一第一次鬥, 鬥到踩爆偈

自己覺得一去到D計劃既中後段
次次贏都好負碌
好似打ek9個陣有隻貓
打神之手就贏年紀
打86就架車引擎爆炸打轉再封人地位
咁都當佢贏

不過動畫同劇場版最鐘意就ek9同埋伊呂波個幾集
頭d無左bgm真係輸一半

Project D 第一場
用重心轉移跨過坑渠好正
鍾意睇啲特別啲既過人方法
雖然誇張左啲

屌 主角光環 第一次跳就成功

我當佢地兩個唔同嘅作品咁睇

嗰幕係個做得好好嘅轉捩點

最尾嗰場咁符碌贏我覺得有啲違憾

係跨張但係真係好型 其實啓介好似成日畀人overlooked咁

某程度上唔算贏啦
屌你想撞落黎咁仲唔停車咩
佢自己過到就倒車衝線
人地避佢停車就輸

好撚茅
反而NSX同FD3S嗰場好睇啲

係咪打電話講無對頭車
屌都唔知算唔算犯規
人地同你正面對決
啟介就搵人通水
好似考試出貓咁

唔記得係唔係呢場 啲details唔記得了 但係NSX條友唔係都有個肥仔軍師咩

拓海輸左比部掃把佬，再打後發現原來係老豆部新車

無記錯佢地無用呢啲
肥仔都係得個講字

86鬥86

通水嗰場係鬥緊螺旋車隊嘅z33

記得唔清楚
淨係記得涼介要保留實力
叫托海唔知第幾個灣位記快放
車尾都見唔到

三萬蚊過夜

所以我覺得小栢係勁啲

所以真人版唔好叫頭D
跟本唔係頭D

Sil80

同真子喺碓冰鬥嗰段都好正

第一場輸運氣 第二場真係輸技術

Hip Hop BGM 成件事錯晒

池谷好慘

嗰個C唔記得幾多嘅彎 貼著啲樹叢過彎 型到

D project前同京一係伊呂波鬥果場

真子著裙
細個睇覺得池谷唔去冇乜野
大個睇就覺得咁正都唔去 冇L病呀

仲要啲賽車一啲都唔熱血刺激
啲位話過就過，平淡到

因為飛車手係唔需要女朋友

啟介望住86車尾話慣性飄移嗰幕

同埋文太漂移點煙嗰下

不過話時話 如果頭兩季唔係有atv配音 我都無咩興趣睇晒佢

atv配音先正

rage your dream真係神曲

真子沖涼

Trueno鬥Levin

邊度重有得睇依個版本

坑渠入彎好求其描繪 同條女啲曖昧對話仲details過賽車

文太cls 油站店長

睇到stage 4不過已經唔記得晒劇情

睇咗兩三次

涼介鏟上坡嗰下

如果動畫呢幕配killing my love就perfect

所有啓介同恭子scenes

要上百度搵 半年前睇過

鬥涼介

新舊交替 拓海徒弟渣FT86

Darling in the FD

如果出動畫一定要用eurobeat

拓海同三萬蚊唱得幾好聽

啲聲優cover其實都唱得幾Ok

茅咩，人地想帶出既就係拓海今次贏係贏經驗
踩極力子恢復抓地力呢d高招咪就係經驗
你又符碌黎睇下不如

文太試車果陣秒殺拓海

拓海vs信司

86vs86 拓海架86開翼再配埋段BGM同o咀個表情

Blind attack

跟本就係掛羊頭賣狗肉
同鬼佬版死亡筆記一樣
拎左個名同人物就拍自己想拍嘅故事

當年細佬去睇都唔知做乜 淨係睇杜生搞gag咁

唯一欣賞只有全部用真車呢點
但拍攝手法真係好低質，賽車完全唔好睇

唔係話個車牌號碼代表86感謝你定類似個D咩

86239

Bgm: Forever~ Together

神之手腳 果期鋪排得幾好 兩位都好有氣場
最後一戰信司覺得鋪排唔夠 投入唔到 係所有角色齊人加哂分

以下比較心刻
拓海 涼介
拓海 京一 爆引擎
涼介 京一
拓海 mr2
拓海 職業車手 ek9
啓介 黑FD (唔記得條女叫咩子)
涼介 r32 前對手

果堆eurobeat先經典
night of fire, heart beat呢d 真係爽到不得了

夜晚晚包住個頭 肯定係gay架啦

神之手 神之腳
2個老野都讓賽

神之腳玩上下山 同埋最後drift玩到尾 如果只玩上山啟介輸9硬

神之手玩大左 最尾頂唔順先認真 如果一開始快放拓海已經追都無得追

神之手單手駕駛，同埋文太試新車

雪榚筒U turn

文太用掃把佬秒托7果場

不過睇睇下都覺, 屌 原來鬥左咁耐 最後話出面職業車手勁過多多聲

就好似睇緊幽遊白書打武術大會 , 之後原來戶愚呂先得個B級

拓海畀神之手愈放愈遠

拓海同涼介比賽入最後一個彎

再加埋首歌

有無人知第一季26集拓海用第二種溝渠跑法追涼介嗰段音樂邊度有？

傳承

其實應該整返個頭文字D 2